{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039717",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74297&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "스테이무요일"
    },
    "text": "ペンションはプライベートな個別テラスでバーベキューパーティーが可能で、5つ星ホテル式寝具を使用するところで、プールヴィラとプレミアムカップル客室はすべてオーシャンビューを誇ります。 周辺には白沙場、コムソム干潟体験村、コッチ海水浴場があります。 入室は午後5時で、退室は午前11時です。 掃除時間の確保が難しく、早期入室は不可能です。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、プールヴィラとプールヴィラ2客室は個別プールがあります。 ただし、お湯は事前予約が必要で、追加料金が発生します。 2023年シーズンには共用プールもご利用いただけますし、バーベキュー施設もご利用いただけます。 ただし、肉類、天ぷら類、魚類は調理できず、ペットの出入りが不可で未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ゴミは分別が必要で、火災危険物質は使用できません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、情報は変更されることがあります。 オンシーズンには料金の変動があり、プールの運営も天候や状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後5時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車場が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラとプールヴィラ2の客室には個別プールがありますか？",
            "answer": "はい、プールヴィラとプールヴィラ2の客室には個別プールがあります。"
        },
        {
            "question": "温水は事前予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、温水は事前予約が必要です。追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "2023年シーズンには共用プールが利用可能ですか？",
            "answer": "はい、2023年シーズンには共用プールが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設を利用できます。ただし、肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊施設に出入りできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは宿泊施設に出入りできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊施設を利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは宿泊施設を利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではゴミの分別が必要ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設ではゴミの分別が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で火災危険物質を使用できますか？",
            "answer": "いいえ、宿泊施設では火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンに変動しますか？",
            "answer": "はい、料金はオンシーズンによって変動します。"
        },
        {
            "question": "プールの運営は天候や状況によって変動しますか？",
            "answer": "はい、プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 331,
        "QA": 475
    }
}